《賭》鳩up Post

當你一個人染上賭癮係因咩原因造成？ 貪

好多人話小賭怡情，大賭亂性
其實由你開始賭嗰一刻開始已經亂性
何謂賭？ 當你想要一樣野
但係你要付出一樣野黎獲得但未必一定可以得到
咁就係叫賭

通常賭錢係有個原因先會去賭
但係爛賭既人係只有一個原因會去賭
就係因為之前輸到連本都冇，宜加有本錢就要博返黎
點知亦都係輸落去，除非你贏返哂以前輸落嗰啲
否則就係一個無底深淵，無限LOOP 賭場咪開心仔
啲爛賭仔個個月出糧衝去搭船，抱住一個心態
我呢次一定要贏返上次嗰啲錢，但係賭場老細
既角度係、有個傻仔個個月準時送錢俾我地開飯

戒賭？
相信個個賭仔都講過呢句野，有九成人做唔到
其中一成人我相信佢地試過家破人亡先做得到戒賭
點解咁多人做唔到？ 其中有大部人既心態係想贏返啲錢
然後先至戒賭，但係你贏得返之後個心態又係覺得
我仲有運行，我仲想贏多啲返去威俾人睇，就咁又輸返去

我只係想講 賭場都係老千
醒下啦，賭場開善堂咩？咁易比你贏錢，人地仲洗開檔？
再咁賭落去都係無限LOOP,除非你唔在意錢啦

點解我要開呢個Post？
係想提醒下想賭，鐘意賭既巴打絲打
賭係一條死亡之路，痛苦得黎又無助
曾經試過儲左6年幾既一筆準備買樓既錢 80萬
一夜之間因為貪而輸哂。之後周街問人借錢
卻借唔到錢，唔夠還而激死左老母
先懂得珍惜，錢唔易賺 你需要諗下下一代既生活
你呢代已經衰左一半 再唔收手，下一代又要捱窮 值得咩